有無人買左逆權司機糕未有confirm?

琴日好早就買左（然後夜晚先有啲post

之後FPS比佢wtsapp問佢個名係咪咁，又無覆....

咁我諗應該岩，就過左數

之後send 過數記錄又唔覆，姐係點？？？

屌細力啲，都係怪我太善良

啲義工幫人幫到盡，幫你落咗單，再幫你食埋，所以你都唔使搵佢啦佢已經幫咗你

等多陣啦

都可以講句：我食左啦

你收到？

冇買

盡情笑我啦

on9 要買都同石牆花買啦

有冇圖睇下？

買咗marco就祝你好運 啲錢應該俾佢攞嚟賭緊

屌 我一早就買咗 夜晚先有post

過數圖？Whatsapp 圖？

留返中秋再食

賭緊錢 催催催

去咗馬會

marco yeung :多謝

港豬： 你質疑 係到分化
你係聾胃兵

我問係咪confirm姐

提都唔準提啦
一提就比人講話你係張生打手

暴動手足係大哂

準備又去賭

食物圖

我想講個收款人同之前Marco Yeung攪太古團購收多運費係同一個人

[多圖]暴動手足Marco Yeung混入太古黃店團購Group斂財

向好個面睇，賭贏左咪連本帶利嘔返出黎囉

長賭必輸

咁我對marco仔有信心喎
佢勁到連荷官同賭場都呃埋

有冇斬手指

如果到手

都係姓鄺？

你指個acct name ?

係

Kong 似江

當課金唔要貨，資助下marco 仔唔得嘅咩
再追就post 你名、電話同地址

又係佢？

又係Marco young

agger

琴日到依家都無人覆

你質疑，你分化
係咪唔信手足？
你聾粉 你係pr

仲有無？

過一日就收到啦

我覆左！！btw你唔遮payment details

買咗就耐心等 唔可以追 唔可以質疑
要堅定地相信

覆咗就pin啦屌

第3日了 仲未覆，我應唔應該催一催

催！

我上星期五比錢到依家都未有confirmation

我依家等多日 如果唔覆就希望可以refund

今日都未有

召喚南亞仔

1人又我們

屌你老母Marco

有未

又交智商稅啦

Marco多謝你

真係走佬

真係走咗佬？

下年會有

Marco: 今鋪過肥年了

又係呢個巨嬰

唉未有

岩岩再chur佢佢彈個auto msg出黎話25號前會confirm哂所有訂單

RIP

出年既25號

我都收到reply了

收到佢confirm了

咁就好了

分化PR五毛block 拉

撚狗post
引晒成班龍門打手出黎

有冇比訂單number你？
我收到 但係佢冇比number

冇啦 話confirm之後25號會講出貨安排
今日都係聲都唔聲

28號啦喎

問咗佢兩日 原來係電話號碼做訂單Number
佢嗰度話訂單電話號碼 我仲以為係訂單同埋電話號碼

講咁多 佢一句話已確認付款及訂單就算
再加個msg話25號會通知取貨地點/時間 3日都冇影

吹下好wor

今日問過
已讀不回我

唔洗去喇，沙田被搞，再等通知點拎

我問佢佢覆左個google form 囉

仆街...1/2到宜家都未有通知...
而家搵佢仲要單剔...

幫襯Marco yeung

good luck 希望你D錢去到司機手上

marco yeung話自己洗心革面嫁啦

冇年糕事少，幫唔到司機事大

啲箭嘴

黃店都係咁講
whatsapp話2月1號前覆你幾時拎
有人收到有人收唔到
上佢fb問冇通知安排係點
客服答,fb post有講
一睇,係話今日有糕點派，有咩地址抵得
但重點係冇通知下,拎唔拎得
再追問,都係叫你爬文
fine,照出左去拎
話6點半派,實質7點幾先到
人龍長到仆街,之後狗車黎
我即刻走左

....糕點安排真係好有問題

咁樣都得

傳真社教

Btw 佢藍扮黃

但尋日定唔知前日有post話直接幫襯果間鋪既話係無問題拎到貨
巴打經Marco 狗 定 直接向黃店訂？

Bin c

我諗大家講黃店既意思係果間鋪
非Marco 狗

Marco係仆街賤撚就緊

Sor get 錯

fb係 消失的聖誕卡

是咪Marco狗？

係 呢本無證據老屈卡
之前周圍搵d唔知咩事/唔知本書內容既黃店r寄賣

唉
又比d仆街呃錢
之前比租鋪（銅鑼灣和你宵）,玩撚左幾個月
都已經好小心
點知都係出事，唉

你要怪就怪班盲撐港豬啦
其實呢單野有人係D fb group分享過叫人小心D
點知班豬就返屌人係分化撚

老屈的聖誕卡其中一個founder咪係租鋪founder囉

我屌.....以後認錯呢條仆街

Marco yeung 係老屈龍門食人血饅頭嘅巨嬰
而king 先係租鋪founder

下次見到佢地有份搞嘅project你就要打醒十二分精神

租鋪條友 係本書其中一個作者？

奔墟都係佢地搞
大家小心

印象中係 希望冇記錯

搵到source了

[多圖]暴動手足Marco Yeung混入太古黃店團購Group斂財

#1075 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑左，又一單助養騙案

咁計計埋埋又年糕又奔墟
袋咗過千萬有無？

逆權的士司機親身接受義賣年糕訪問

香港人加油 團結幫手足

個司機打稻草人抹黑喎，邊有人抹黑石牆花
D人係屌緊另外個邊義工團賣埋消失了的聖誕卡，又懷疑係marco做
咁咪最多係Marco個度炒車

又係班高登黑記

人哋高登黑記最中意玩混淆視聽

由頭到尾我都係講緊叫人去直接去石牆花到買
唔好幫所謂既義工團即Marco 狗買

我買石牆花既，前日沙田排左一個鐘拎到
逆權司機隔離條隊多好多人要排勁耐

好彩去得早，後尾比popo腰斬左無得派

個司機本身都係親渣狗㗎啦

人地同肛榮有份一齊做生意架嘛

可能警都係佢地自己報 糕都慳返

扮晒嘢 好正義咁 真係想嘔

咁又唔好咁講
個司機都係可能唔知之前發生咩事
又覺得佢地好好心 所以咪覺得佢地好人
大把人到依家都甘願比渣軍呃

手足？

Best fucking joke of 21st century

咁又係 人渣哥咁好戲又厚面皮 隔住個太平洋屌人入poly做戲

我果時第一個諗法就係咁
自己幫襯過十幾次團購
都無d咁既事

同埋又唔犯法 popo可以做乜 咪又係查下身份證煩一輪 洗唔洗走

專呃同路人錢既所謂手足
一隻手拍唔響既 有人呃人 又有人盲撐願比人呃
人地提佢小心d 就叫返人分化
我係Marco 都繼續呃人啦
還掂大把人甘心比我呃

咁就唔知啦
不過個日成幾百人排，我拎個陣都估會唔會有popo尼搞局嫁啦

條友咁樣講嘢 根本就藍啦 熱狗都唔會咁⋯

咪係，我個年糕po一早加左石牆花入buy list
如果大家係覺得石牆花有問題嘅話，我就一早exclude左

限聚令，非法集結，違例泊車
次次都係lee 幾招嫁啦

日日咁多團購 唯獨佢有事

其實問題係 佢鬼知係邊間咩

同埋你隔離隊有冇事

係某d人演繹到大家叫人唔好幫襯Marco 即係唔幫司機手咁
大家由頭到尾係覺得係幫司機手無問題
但千期唔好經Marco 狗手 條友咁既前科

我睇返係2隊一齊收曬皮

幫襯過好多次團購，賣家已安排好貨品number
買家去到排隊時拎定number去對，對完係match既就拎得走得
次次都係愈排愈多人拎，但條隊好快散
不過唔知係咪有人死sell難sell本閪書，唔比人走，所以咁呢

咁就應該係佢地唔好彩

其實真心希望大把既全部錢
真係全部係落司機到

不過明顯組織唔夠,排得慢就真既
搞到條龍一直散唔到

6:30開始派(本身話6點派, 據傳5點幾已經有人等)
我派到7點幾先有人叫有無人買左石牆花既帶去前面整另一條隊係另一架貨車拎貨
姐係佢地之前一直都係等人2隊合一排到最前面先再分佢買司機糕定石牆花糕
去到架車個大哥就係漆黑既環境對住堆A4紙對客人個電話,都唔明點解無得開燈

懷疑係人手唔夠
marco狗唔請人

又有可能 Marco 狗負責收錢
由石牆花負責埋送貨 但係分開左單處理
所以亂左

我收到confirm 了

其實渣哥衰冷氣軍司吊人入理工外，仲有衰咩呢？
又有咩黃店係比較好呢？.....間間都有問題😞

相入面嘅事只係冰山一角
另外希望渣哥證明一下佢冇做過相入面嘅野

搵東周刊 唱龍門

有份寫 老屈的性愛卡

搞小圈子周圍批鬥唔埋堆嘅人

屌客

收太貴

難食

自己紅底 又唔認

中共式選舉

笑龍門廚師被斬

其實大部分都正常 係班渣家軍正毒瘤